有d野需要寄俾大劣親戚，順瘋限呢限路又要提供呢樣果樣，香港郵政會唔會好d？

或者有無其他方法？

天天

人肉去中國 去左唔好返黎啦